{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013168",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024034?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 한울터펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン及びチェックアウト時間案内:チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 また、予約した人数以上に人数が追加される場合、ペンションに事前に連絡しなければならず、追加費用が発生することもあるそうです。 最大人数を超えると宿泊できないこともありますし、ペット同伴の場合は入室をお断りすることもありますので、注意してください。 青少年男女同室での宿泊は法律で禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできないそうです。 入室および退室時間を守っていただき、客室や周辺施設を使用する際には毀損や紛失に注意しなければならず、安全と火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、娯楽、飲酒、高声放歌などで他の利用客に被害を与えかねない行動は慎まなければなりません。 また、ペンション別に料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約できるそうです。 ペンションには駐車可能なスペースがありますので、車を駐車することができます。 個別バーベキューの利用案内を提供していますが、利用可能な時間は入室時から夜11時までで、利用場所は個別テラスです。 バーベキューのご利用には追加料金があり、当日現地にてお支払いいただけます。 また、IPTVとWi-Fiを客室で利用でき、便利なインターネット使用のためにデータの心配なく利用できるということです。 プールは夏期のみ運営され、ペンションの内部に屋外プールがあります。 営業時間は午前11時30分から午後7時までで、水深は1m20cmです。 水泳時は水着を着用しなければ入場できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約した人数以上に人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡する必要があります。追加費用が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると宿泊できないこともあるのでしょうか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると宿泊できない場合もありますので、予約する際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りすることもありますので、事前にペンションに確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法律で禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。払い戻しはできませんので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用に注意事項はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を守っていただき、客室や周辺施設を使用する際には毀損や紛失に注意しなければなりません。また、安全と火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車可能なスペースはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車可能なスペースがありますので、車を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用案内について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキューの利用は可能です。利用可能な時間は入室時から夜11時までで、利用場所は個別テラスです。バーベキューのご利用には追加料金があり、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTVとWi-Fiを客室で利用できます。データの心配なく利用できるため、便利です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間やルールについて教えてください。",
            "answer": "プールは夏期のみ運営されています。営業時間は午前11時30分から午後7時までです。水深は1m20cmです。水泳時は水着の着用が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 613
    }
}